成長？

唔知大家認唔認同
人成長就係會學識接受自己以前會抗拒嘅野
大個左嘅定義到底係乜？

夜晚鳩嗚下 哈

成長=離最原始最真實嘅自己越來越遠

聽返十零廿次就有答案
每個人都有唔同嘅理解

成長係學識扮演世俗想你扮演嘅角色嘅同時保留到最真實嘅自己

唔想面對都要面對
一個人都可以好快樂
負責任

明白
Btw 真係！ 最近深深體會到一個人仲開心過同人一齊
有啲懷疑自己開始有自閉

簡單啲尼講就係學會做個虛偽嘅人，做過了，翻到屋企好似都抽離唔到，好辛苦好攰